{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050552",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 섬마을펜션"
    },
    "text": "ペンションにはモノレール、テハ灯台、テハ港などの観光名所があります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのご利用はできません。 幼児基準人数と最大人数の超過は現場での決済が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は出入りできません。 キッチンがありますが、客室は禁煙です。 駐車は可能で、近くに海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数と最大人数の超過はどうなりますか？",
            "answer": "幼児基準人数と最大人数の超過は現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 153,
        "QA": 272
    }
}